-Creation de la page google avec fonctionnalité de s'inscrire et de voir la liste des inscrits ainsi que la supression d'un inscrit.
-Un lien gmail qui ramene à la page de connexion de gmail

Outils utilisés: Symfony, Php 7.3.12, boostrap, ajax